SHLL 最後升空機會

月尾會合併，仲唔升到仆街冚家剷

屌你老母 原來有連登仔睇呢隻 唔怪得呢幾日跌

巴幫，睇黎重倉

好彩之前secure 左兩次profit

屌你下次有好嘢咪撚post

我50蚊先入市

咁遲先入場就咪開post 啦 未輸過咩你

冇咩人覆，好安全

26蚊入左 坐左好耐艇

現家都50蚊。。。賺左倍bo巴打，我50先入，希望上到100

佢合併完係咪會再升先

就咁睇冇乜問題

巴打有冇留意埋KCAC

巴打投左票未?

放左，冇得投